asso仔畢左業想做咖啡師，有咩入行方法？

本身讀ba,上唔到ugc，畢左業都發覺到自己嘅興趣...
所以想問有咩入行方法？洗唔洗再讀咩課程？
認真求答

唔知你對精品咖啡有無興趣，有既話不妨留意下非連鎖既coffee shop請唔請人
入去邊做邊學睇下做咖啡係咪真係岩自己，我覺得唔洗急住搵course

mccafe
有次行行吓街有個m記招聘mk妹話我睇落好啱做咖啡師
所以應該咩人都收

可以邊做邊學？會唔會話要有咩學歷先請？

老麥我驚入左去唔係學野反而變左純打雜...

業餘咖啡師

絕對可以，雖然我唔係做呢行，但都做左好多年飲客
有時聽D做coffee shop既friend寧願教張白紙好過重新教過個學壞手勢既
做飲食業somehow學歷唔係最重要既考慮條件，倒係你要有心理準備會辛苦同有心去學好
因為學既唔止係沖咖啡上既知識同手藝，仲有點對客啊，打雜啊，清潔，等等範疇既野
當然都好睇你追求幾多，如果Starbucks, Pacific果D己經滿足到你就可以唔洗理我

可唔可以講多少少係咩？

我其實係有興趣想學沖咖啡，希望沖到杯靚咖啡之餘可以同啲客交流

加油啊，希望你搵到間好既coffee shop入門，事關真係見到人開頭學唔好之後好難執d手勢
咖啡都係一門學問黎，不過預左岩岩入行要由低做起慢慢學
有興趣可以睇下韓懷宗既精品咖啡學，James Hoffman既The World Atlas of Coffee

去Pacific/MC學吓做飲食嘅基礎同咖啡嘅concept,有啲concept再轉去非連鎖正式咁學都唔錯

Thx

asso讀唔到erb

Return coffee